突發 大量狗車經彌敦道往尖沙咀

啱啱有大約2-30架狗車前往尖沙咀方向
手足小心

推